大埔連儂隧道又有人爆料

點解啲黑警可以咁仆街

乜撚野順序黎

擺亂次序係戴頭盔?

可能係想大家玩下重組句子
Btw無標點符號fail

咸濕黑警 郭家腎 鐘意攪船P 扑女唔認數

頂你有個P字以為係連登P牌仔鐘意搞船P

咸濕船P女鐘意攪郭家腎扑黑警唔認數

屌你老味讀撚左3次先知佢講乜鳩

櫻上咪有答案

連電話都係寫得7個no.

404 Not Found

咁驚青唔好貼啦

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

咩叫扑女唔認數

開頭以為多P

或者係……

認數
唔鍾意攪鹹濕船P，卜女黑警郭鍾家賢/鍾郭家賢？

唔知嘅睇到都覺以為黃絲係底智